[重心料］脫貧擠身上流社會既機會！

重心料 幫大家過關發達
［size=5]29倍[/size=5]

諗唔到輸既理由